[泡菜非一般氣質] 無圖但慎入

睇完泡菜劇我戀愛了
佢唔係好靚女
但好有氣質
唔理喇
反正我戀愛了

利申:我係李光洙